(請賜教) 狗屎收集箱 同 狗主

有人話狗主見到啲箱就會覺得嗰啲位可以屙屎， 放狗時就會帶狗去嗰個位屙屎屙尿，所以應該要移走啲狗屎筒

尤其係啲無咩風嘅位，例如天橋同隊隧道，陣狗尿味真係壓到仆街

通常見啲狗主攞住枝水射幾滴水就走， 有用咩

但如果移走啲筒，又係咪真係有用？
係咪狗主就唔會俾隻狗喺嗰度屙屎屙尿？

呢樣野諗咗好撚耐
明明養貓就最好，又唔影響人